{"translation-revision-date":"2021-02-09 18:16:03+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"de"},"Phone Number":["Telefonnummer"],"Site Title":["Titel der Webseite"],"Advanced Settings":["Erweiterte Einstellungen"],"Person":["Person"],"Organization":["Organisation"],"Person or Organization":["Person oder Organisation"],"Description Format":["Beschreibungs-Format"],"Autogenerate Descriptions":["Beschreibungen automatisch erstellen"],"No Pagination for Canonical URLs":["Keine Paginierung f\u00fcr kanonische URLs"],"Paged Format":["Format paginiert"],"This option allows you to toggle the use of Meta Keywords throughout the whole of the site.":["Diese Einstellung erm\u00f6glicht dir, die Verwendung von Meta-Schl\u00fcsselw\u00f6rtern \u00fcber die gesamte Website ein- und auszuschalten."],"Check this if you want your categories for a given post used as the Meta Keywords for this post (in addition to any keywords you specify on the Edit Post screen).":["Markiere dieses Feld, wenn du Kategorien f\u00fcr einen bestimmten Beitrag (zus\u00e4tzlich zu allen Schl\u00fcsselw\u00f6rtern, die die beim Bearbeiten des Beitrags festlegst) als Meta-Schl\u00fcsselw\u00f6rter verwenden m\u00f6chtest."],"Check this if you want your tags for a given post used as the Meta Keywords for this post (in addition to any keywords you specify on the Edit Post screen).":["Markiere dieses Feld, wenn du die f\u00fcr einen Beitrag verwendeten Schlagw\u00f6rter (zus\u00e4tzlich zu den bei der Beitragsbearbeitung festgelegten Schl\u00fcsselw\u00f6rtern) als Meta-Schl\u00fcsselw\u00f6rter f\u00fcr diesen Beitrag verwenden m\u00f6chtest. "]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/search-appearance-Main-vue.js"}}